今日orientation 屌到隻狗仔跪喺度喊

：樓主好波！
：樓主好型！

冇圖你話屌到佢鍚你春袋都得架啦

樓主1毛！

FCed?

Fuck checked

^^